伊斯蘭教徒殉教可在天堂享用72個處女

生存係香港已經係阿拉比我既戰爭
就算老死我都係聖戰英勇戰死既